想搵個信得過既裝修佬

是咁的 小弟就快收樓但仲未搵裝修
我想搵d設計連裝修一take過唔洗煩
一直都有上網同出去睇下
但一直都怕中伏 唔咁落搭
想問下大家平時點搵d好既裝修佬？
利申：新樓

研究下，睇下幫唔幫到你

藝豐OK

想整邊幾parts?

可以幫手 tg聯絡我 @angggus

有需要可以揾我傾傾比較下。

我都八月中收樓
380呎
想揾裝修
想問個收費
有機會全爆厨房厠所
想攞報價先

可以聯絡傾下

巴打不妨可以找我一齊傾下
TG:billy43

師兄 睇來我地面對緊既問題好似

全黃公司，三十年經驗，老實有交帶，一條龍傢俬設計裝修，仲可以最優惠價錢做埋家居保險，有乜事搵返落手做嘅師傅跟就最穩陣

同樓主一樣
不過二手樓
上網睇得多話裝修爛尾/師傅hea做
越睇越驚
逃避緊仲未搵裝修
但想自己度尺試吓畫圖先
不過仲未諗好點安排

都係怕遇人不淑
好似我上星期問價，間公司係AA狗介紹的，
都知唔慌好野所以我都唔多CARE, 當問多個價做參考
2條毛都未出齊的死臭飛
又話呢樣整唔到,果樣整唔到
態度串過馬撚
可能佢知我唔會拎幾廿萬佢地拍板
係GE 話都唔會比佢整
你報全屋油屋BELOW $10K 我都唔敢用佢

btw 你地有乜門路可以識得D靠得住GE 裝修佬
我識得果D 一係親屬，因為裝修同屋企人反左面
外面識得GE都係得1-2 個比較穩陣
唔知點安排好

搵10間報 簡最低價 計進度分4期錢比 再預多1萬make good 就得啦

想問下你點樣可以搵到10 間咁多\?
有乜方法

是但連登開個post 都應該有5間報比你。再上網打裝修公司 最少都有5間掛. 你如果想統一d 比較價錢 自己度尺畫張圖 分item寫你有咩想做比人報

搵親戚/朋友裝修過又覺得ok嘅會冇咁伏

我都搞緊裝修
搵師傅係睇你運氣
博撞中好師傅或正常師傅

搵熟人搭路啦 公海太易中伏
有相熟師傅都費事喺公海介紹俾人 除非係fd

搭單問，上手將2房變1房，如果要整過變返2房要幾錢左右

睇來個市真係好唔掂
咁多人搶

無其他工程？砌幅牆唔洗好貴

巴打，裝修界入面人工同材料係梗左唔會變，如果收得太平小心佢左判右判，未必準時比到你。

油漆 一日一工10井 料錢黎黎去去咁上下。 其實一般都知大概幾多